%% Работа с листингами

%% Для листингов, сгенерённых программой pygment
\InputIfFileExists{lst.tex}{}{}

%% Need pygment <http://pygments.org/> <http://pypi.python.org/pypi/Pygments>
\usepackage{minted}


%{{{ Поддержка русских букв

\makeatletter
% Not needed for minted v2.0
\ifdefined\minted@write@detok\@empty\else
\newcommand{\minted@write@detok}[1]{%
  \immediate\write\FV@OutFile{\detokenize{#1}}}%

\newcommand{\minted@FVB@VerbatimOut}[1]{%
  \@bsphack
  \begingroup
    \FV@UseKeyValues
    \FV@DefineWhiteSpace
    \def\FV@Space{\space}%
    \FV@DefineTabOut
    %\def\FV@ProcessLine{\immediate\write\FV@OutFile}% %Old, non-Unicode version
    \let\FV@ProcessLine\minted@write@detok %Patch for Unicode
    \immediate\openout\FV@OutFile #1\relax
    \let\FV@FontScanPrep\relax
%% DG/SR modification begin - May. 18, 1998 (to avoid problems with ligatures)
    \let\@noligs\relax
%% DG/SR modification end
    \FV@Scan}
    \let\FVB@VerbatimOut\minted@FVB@VerbatimOut

\renewcommand\minted@savecode[1]{
  \immediate\openout\minted@code\jobname.pyg
  \immediate\write\minted@code{\expandafter\detokenize\expandafter{#1}}%
  \immediate\closeout\minted@code}
\fi
\makeatother

%}}}

%% Выравнивание по центру
%\RecustomVerbatimEnvironment{Verbatim}{BVerbatim}{}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
